人肉料理

人肉料理 - 高慧然

非洲喀麥隆一間餐廳賣「人肉料理」，售價港幣10元。食客不以為意，以為只是餐廳的噱頭，標新立異為新菜式改個譁眾取寵的名字。後來有人在餐廳外發現女童的人頭，駭然報警，才揭發餐廳的「人肉料理」，是貨真價實用人肉炮製。

不過，後面揭發的內幕比餐廳賣人肉料理更恐怖！原來，人肉的供應者是女童的母親！

母親亦非錯手殺死女兒，而是一心想去外國旅行，為籌措旅費，殺死10歲的女兒，賣給餐廳做人肉料理。為了證明人肉貨真價實，更向老闆展示女兒的人頭。有人肯買，有人肯賣，或者說，有人肯賣，有人肯買，才一拍即合，做得成這一單震驚世界恐怖案件。

近期香港流行一句話「做父母應考牌」，其實每個家長在成為家長之前都是新手，都要在摸索中汲取教訓和經驗。可是，愛的方式或有不同，做法或有對錯，絕大多數家長卻都是愛自己的孩子遠勝於愛自己的，這是生物本能。母親無底線寵溺女兒，殺死自己為女兒籌措旅費不足為奇，母親為了自己享樂殺死女兒，太駭人聽聞。

別以為只有非洲人會殺人，血淋淋用刀割女兒的肉去賣錢，香港的家長還做不出來，不過，不見血的殺戮和買賣，香港倒也是有的，而且還不在少數，而且殺了還不知道。香港不少家長加入建制或支持建制獲取眼前利益，以制度殺死香港的未來，對子女豈不是另類殘害？

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

上一則
上一則
開學講獨 (曾志豪)

下一則
下一則
吳秋北的性需要 (古德明)